同唐詩詠咀嘴谷新劇 袁偉豪唔驚女友介意：米已成炊

無綫出動超過60位藝員到《香港國際影視展》，出席戲劇綜藝強勢登場暨業務發佈會，宣佈有多項業務合作。黎耀祥、田蕊妮、唐詩詠、王浩信、馬德鐘、陳煒、洪永城、袁偉豪、黃心穎、劉佩玥、陳山聰及朱晨麗等，推介12部劇集及10個綜藝節目，劇集包括《逆緣》、《特技人》、《天命》、《大帥哥》、《兄弟》及《棟仁的時光》等；綜藝節目有《兄弟大茶飯》、《走過浮華大地Camping篇》及《女人40》等。

袁偉豪在《棟仁》中要錫人續命，他說是入行以來首次咀得最多男人的劇集。他即場與唐詩詠示範咀嘴，錫得自然，袁偉豪稱錫錫是大會安排，詩詠透露是高層曾勵珍構思出來。袁偉豪表示在劇中與超過10個男人咀嘴，詩詠為他做人工呼吸，投訴被他的鬚根弄癢。

問袁偉豪錫男人會否上癮？他說全為劇集效果，試過被男同事的鬚根刺痛，詩詠指對方終於明白女仔感受，袁偉豪搞笑回應自己的鬚根較柔軟。說到女友張寶兒也在場，他與詩詠錫錫會否令女友介意？袁偉豪說米已成炊不可介意，當時拍《棟仁》他與寶兒未認識，女友亦不知他錫這麼多男人。

好賤呀

袁偉豪一年應該食唔少姐仔

楊萎豪

狗公配牛肺=絕配

真厚面皮
你答工作需要都好聽啲
明知自己個底花仲懶風趣

笑死

屌佢老母死臭閪唐屍詠

姓袁果d都係仆街

下 宣傳洗乜嘴嘴 on9

點都唔夠淋奶茶離譜